鄭泳舜拍片 籲睇波勿賭波

隨着世界杯開鑼，各位球迷都與深愛的球隊同喜同悲，不過，大家是為了愛隊勝利而高興，還是愛隊令大家贏錢而高興呢？民建聯鄭泳舜（Vincent）早前在Facebook上載短片，提醒大家不要沉迷賭博。
Vincent稱，現時青少年賭波問題愈來愈嚴重，尤其是現今資訊發達，只需在手機按掣，就可以投注賭波，青少年更易接觸賭博。根據現時法例，合法賭博年齡是18歲，民建聯就建議應提高至21歲，以防止未有獨立經濟能力的青少年沉迷賭博。Vincent又呼籲，與其承受賭博的壓力，倒不如欣賞刺激的球賽。鄭晴都認為，支持愛隊可以親身前往球場為他們吶喊助威，也可以與三五知己一齊食住花生欣賞球賽，但沉迷賭博絕不是一個選項。

On9 睇波不賭波 睇來為什麼